東京喰種既靈感？

屌你老母抄我個圖，圖都一撚樣，好撚可恥